未派嬲先投降，藍店將CCTVB偽人廣告下架

【戰前捷報】
據探子回報，早前被列為藍店嘅「全清高纖粉」已經將TVB偽人周嘉洛、梁芷珮嘅廣告下架，佢哋marketing同事似乎已經意識到，使用TVB偽人宣傳對品牌聲譽有負面影響，希望佢哋可以做多少少，考慮吓同big big shop割蓆，同埋搵我哋團隊傾吓偈喇。

此外，探子亦留意到有廣告商已經關閉專頁，似乎係懼怕面對消費者對佢嘅質詢，本團隊對於呢種逃避態度表示遺憾。

想見到更多廣告商割蓆，join us tonight at 2030!

Push

十二港人關注組會喺 8:00p.m. 喺Facebook舉行網上集會，喺蘋果，立場新聞同獨立媒體都會同步直播，大家一定要嚟

tvb fans：好嬲好嬲

各位手足
好耐冇見
今晚見

真話係難聽
tvb依家只係勉強吊住條命
搵幾多打手宣傳
都改變唔到收入越嚟越少嘅事實

推

今晚見

回頭是岸

有料

Ching建議呢度應該加叫手足善用埋不推薦功能

藍絲輸了

渣架

push

陰功豬tv
tvb幾時執

商家佬開始留意我地了

咁可以搵下一間先啦

推，各手足今晚見

推 明年全香港一定會有失業潮 政府 將打輿論戰 滅黃營 - 分享自 LIHKG 討論區

只有訓斥 冇一個警被拉被告 想完運動笑死人咩

做得好傻西先買

早啲食返
早啲返屋企上網

早啲食飯

Good good very good

港版倒讚幫

做藍店有咩好驚啫,怕藍人撐唔住你咩

勁

想問下搞左後生仔傾下計個班未？
佢地會唔會應該受靶

非常遺憾

Push
8點半見

Pish

大家揾到非藍店代替品可以係下面留言

等開場

好嬲好嬲

今晚黎玩下啦

大家今晚見

喺屋企都可以抗爭
唔好再話冇嘢可以做

如果將湯怡都收埋皮就可以考慮返全清

可能步港龍後塵
然後整間大灣區電視台GBB

今日做嘢

tui

8點 12港人網上集會
8點半tvb 嬲嬲放題
電話電腦同步做

睇錯梁芷珊 大家唔好認錯呀

follow 良心版梁芷x

等緊8點and8點半

希望賤狗tvb嘅報應係十倍，三十倍，百倍奉還